{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "텍사스 데 브라질(Texas de Brazil)"
    },
    "text": "テキサス·デ·ブラジル(Texas de Brazil) (텍사스 데 브라질(Texas de Brazil))\\n\nソウル特別市瑞草区沙坪大路205\\n\n「テキサス·デ·ブラジル（TexasdeBrazil）」は、ブラジルの本格的なシュハスコ（チュラスコとも呼ばれる）専門の高級レストランで、米テキサス州ダラスのエジソン店を1998年に皮切りに、現在は米国内に36店舗、全世界に6店舗を展開しています。最高級の材料と専門的な調理法を通じて、他にはない味とウエスタンスタイルのラグジュアリーな雰囲気で、世界中の人々から愛されています。メキシコやドバイへの進出に続き、2015年9月10日には韓国でアジア初の店舗をオープンしました。テキサス·デ·ブラジルでは、新鮮で美味しい材料を専門的な調理法で調理し、多様なポテトを提供しています。ブラジリアンシュハスコは、長さ1.2メートルの長い鉄串にさまざまな種類や部位の肉を刺し、シュハスコグリルでハードチャコールの直火でゆっくりと回しながら焼く方法で、肉のジューシーさと質感が引き出されるのが特徴です。コーシャーソルト（塩化ナトリウム）のみを使用し、人工化学甘味料は使用していないため、自然な味わいを楽しむことができます。テキサス·デ·ブラジルでは、ピカニャ（ロースの一部）やサーロイン、フィレミニョン（フィレ）など、通常はなかなかお目にかかれない15種類の様々な部位の肉を、バルバの50種類以上の新鮮な季節野菜と一緒に楽しむことができます。カーバー（専門調理師）がテーブルで好みの量を直接カービングしてくれるので、シュハスコを味わう楽しみとプレミアムなサービスを同時に体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルはどのようなレストランですか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルは、ブラジルの本格的なシュハスコ（チュラスコ）専門の高級レストランです。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルは何年にオープンしましたか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルは1998年に米国テキサス州ダラスのエジソン店を皮切りにオープンしました。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルは現在何店舗展開していますか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルは現在、米国内に36店舗、全世界に6店舗を展開しています。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルの特徴的な料理は、長い鉄串に刺した様々な部位の肉をシュハスコグリルで焼くブラジリアンシュハスコです。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルではどのような肉が提供されていますか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルでは、ピカニャ（ロースの一部）、サーロイン、フィレミニョン（フィレ）など、15種類以上の様々な部位の肉が提供されています。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルの肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルの肉は、シュハスコグリルでハードチャコールの直火でゆっくりと回しながら焼かれます。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルで提供される野菜はありますか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルでは、バルバの50種類以上の新鮮な季節野菜も提供されています。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルの料理には何が使われていますか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルの料理にはコーシャーソルト（塩化ナトリウム）が使用されており、人工化学甘味料は使用されていません。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルでは、カーバー（専門調理師）がテーブルで肉をカービングしてくれるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "テキサス·デ·ブラジルの韓国店舗はいつオープンしましたか？",
            "answer": "テキサス·デ·ブラジルの韓国店舗は2015年9月10日にオープンしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 578
    }
}